如若我要去射精 要世上哄動

如若我要去射精 要世上哄動
如若我要我內射 我駕臨建興
如若我要去扑野 但注定想肛交
全班青頭仔一帶 獨霸一個洞

首歌好似好熟咁

射正? 內瀉?

上鋼交

西遊記

杜蛇啲師兄弟？

身體健康?